強烈建議大家唔好再follow啲不知所謂KOL

今次逃犯條例事件大家睇清楚啦
平時啲KOL 淨係識賣廣告
話教人扮靚keep fit咁
話要教大家做個better me
嘥氣啦
個社會有事既時候去左邊？
一個二個咪又係繼續平安無事做佢地既女神，update instagram
佢地覺得唔方便岀聲/政治冷感都算，
當無事發生緊咁真係好嘔心。
Better society not important??

不如list 啲有良知同無良心嘅youtuber/ig kol出嚟等大家辨認下。

day one 知？？

不嬲冇follow
成班無知港女

推推推推
大難當前仲post啲story 嘻嘻哈哈
唔求你表態但係呢幾日見親都un住un住

Push